我想去尖咀表演,邊到有得買vuvuzela

日之前南非世界盃班球迷吹好興既長啦叭
知唔知邊到有得賣
想跟班大媽去表演

2010年的南非

就係想買返
完左世盃好似消失既

taobao咪有囉

淘寶有啦

唔用支野購物網站

Amazon